MTR明係局

其實仲堅持MTR巳經成件事知定左局,事巳完
最後一句唔好咁表面啦,港豬鬧係鬧我地,唔係政府。 再打落去都無意思, 人地就順利過左,你地繼續擾民

香港有值口遲到慢慢番工, 不知幾開心, 我唔撚信香港人個個咁撚想準時番工，咁先係陽謀, 你要比值口香港人hea 做, 要有值口同老細講